有無人話我知Redbull wings team係有咩用

日日拎住個罐跑

無人知？